{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021036",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2123000544/naju-show-naju-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699126603200&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129080&destination=%EC%A0%84%EB%82%A8%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=34.816097%2C126.463498&sort=DISTANCE&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316257621&selectedRatePlan=385694541&expediaPropertyId=66312517&searchId=1ddde45e-cef4-4845-95fb-d4f8614b7aec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "나주 쇼"
    },
    "text": "羅州翔 (나주 쇼)\n羅州に位置する羅州ショーで驚くべき宿泊が楽しめます。 ここでは、快適で心地よい宿泊を提供します。 さらに、羅州ショーではWiFi及びセルフ駐車の無料特典を提供しており、便利に利用できます。ホテルサイズ : 28個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "羅州ショーはどこに位置していますか？",
            "answer": "羅州ショーは羅州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "羅州ショーではどんな宿泊が楽しめますか？",
            "answer": "羅州ショーでは快適で心地よい宿泊を提供しています。"
        },
        {
            "question": "羅州ショーでは何の無料特典がありますか？",
            "answer": "羅州ショーではWiFi及びセルフ駐車の無料特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "羅州ショーの客室数は何室ですか？",
            "answer": "羅州ショーの客室数は28室です。"
        },
        {
            "question": "羅州ショーのチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "羅州ショーのチェックイン開始時間は15時です。"
        },
        {
            "question": "羅州ショーのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "羅州ショーのチェックアウト時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "羅州ショーの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "羅州ショーの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "羅州ショーで利用できる無料の特典は何ですか？",
            "answer": "羅州ショーで利用できる無料の特典はWiFiとセルフ駐車です。"
        },
        {
            "question": "羅州ショーの予約時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "羅州ショーの予約時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金と写真が貼られた政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "羅州ショーではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "羅州ショーではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "羅州ショーの客室内で利用できるWiFiは無料ですか？",
            "answer": "羅州ショーの客室内で利用できるWiFiは無料です。"
        },
        {
            "question": "羅州ショーの駐車はどのように案内されていますか？",
            "answer": "羅州ショーでは無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "羅州ショーでは喫煙ができるエリアはありますか？",
            "answer": "羅州ショーでは指定喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 455
    }
}